嚇左嚇我 d郵輪股係咪好大機會破產？CCL RCL NCLH

cls

Hello Wordl

refresh

蝕錢蝕到咁
仲頂唔頂到架

？？？
條link??

條link點解咁廢嘅

屌我同你一樣都係賭緊身家

我無買呢幾隻架
你有揸呢幾隻？

頭3隻 加埋買左7皮usd

咁你宜家點搞
我岩岩睇左睇佢財報先發現好恐怖

郵輪航空其實我真係唔怕
疫苗一出 d人會瘋狂去旅行
現金流即刻返哂黎
最緊要佢唔執粒

Airlines我無點留意
不過果陣聽到郵輪果邊話要賣船
加上宜家歐洲又爆反
你驚唔驚佢地繼續發新股融資/cash真係頂唔到落去了

疫苗 疫苗

老實講 差不多出第三期臨床結果

Will be a good news?

唔會執粒啦 以家d cash都夠頂多一年
同埋賣個d都係舊船

Seems no 只要唔破產就可以入一下

郵輪股係非必需，我係government 都幫airlines 先

有道理
咁我都係搏airlines反彈

唔使返工？俄羅斯都有vaccine 好耐，而家？

新聞話 airlines 2024 年先recover 到個客量，就當2022 年有返一半客量，大戶早入貨，我諗都要2021 年年中先跌完

唔執粒，橫行無息都大獲。手上啲科技股，物流，家居零售都無視肺炎上行

難搞

絕對有機會破產，而家邊有人有心情坐cruise? 唔怕又爆過要係cruise 上過幾個星期？

有冇人知咩事跌咁多

我係覺得佢地至少有一間會破產嘅

airlines 都無人搭，cruise 更加無。Airline 都可以轉貨運，cruise 就難D。。。同埋我唔睇好個刐炎會一兩年內轉好。。。

睇黎可以put下佢地

講得都應該岩岩入市
睇下呢幾個月有邊日唔係無消息大上大落

Sosad...

ccl 講左話唔係美國註冊唔幫啦

其實佢地根本無人驚 你試下開返 一定搶位搶到爆
台灣已經復航左成個月 11月新加坡都復航
Rcl同nclh制定左啲規則基本上安全過係社區多多聲 同埋cdc既禁令係唔合理因為所有交通工具都唔乎合規定點解淨係禁郵輪 aal甚至可以全機坐滿人位都唔洗隔開

有撚排坐

老實講我覺得呢兩日插左20%係跌突左

因為郵輪人多，一要追查既話好難

panic sell又臨近大選，d人梗系留錢買優質股

會多人過社區？困獸鬥會難搵過係社區？上船前做檢測 落船前做檢測

密過社區，就係困獸鬥先危，易spread.

追既話郵輪難搵過社區好多，因為落郵輪D人就四散去其他國家。即時驗唔準，有window period.

最重要係郵輪係entertainment, airlines 係必需，唔係話airlines 比郵輪安全

有可能

上船前做檢測已經大大降低左風險 落船前做係保障返間郵輪公司
台灣為例郵輪上已經有幾十間負壓房真係中左都可以隔離 改左唔用中央冷氣 100%鮮風系統 理論上上得船既人絕對安全過係社區見到既人
係有機會唔準 不過依家唔係半年前 大家對個病認識多左 檢測方法都準確左好多 有做點都安全過你係社區餐廳隔離位果個人
同埋坐滿人就可以密集姐 依家佢地話淨係上3分1人 所以一啲都唔密
郵輪唔係必需不過都影響過萬員工既飯碗 唔可能無止竟停落去
好似航空咁炒人頭痛果個都係政府

你咁講既話其實好多生意都唔使停，入去前做檢測就ok la. 唔係話forever停，有更好既檢驗，做到99.99% 同近乎零空窗期，同有負壓房 + medics 都ok 既, 不過cruise 既公司似乎無乜講過。

其實係架比起疫苗如果有方法即時做到檢測就好容易控制 好似沙士咁 發燒就隔離 話咁快就玩完
探索夢號就係有 所以行左成個月都無事雖然係環島遊但係都去到金門

其實一開始全球wear masks 咪好，香港人口咁多咁密，又唔封關，又近爆發地, 都差唔多無曬咁滯, 就係因為自律同habit。 用幾百幾千億去搞vaccine都唔落mask ban，真無謂

真喎 真係唔明啲鬼佬點解唔肯帶
最慘連大陸都控制到 歐洲又再封城
韓國疫苗仲要打死人 又有一大堆人寧願死都唔打 最終疫苗真係未必行得通
我覺得特效藥先係出路

特效藥就唔使諗，流感都咁耐history都無特效藥。就算有都可能有副作用同手尾。根本就唔夠時間 test 藥。SARS 就係例子，幾多人食類固醇香左？死唔去嗰D好多到而家都仲係骨枯。

瑞德西韋同再生元制藥果類好似無乜副作用 呀侵好似都係用依啲